[由紀台]天元突破 紅蓮螺巖

fb page:

第23集 上吧，這是最後一戰了
1835開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

台主出街,播完天元突破會有新動畫,懶得開post,自己入黎睇下係咩啦

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間